有無人好懷念IZ*ONE???

好懷念佢地造假

李佳恩韓初媛都會懷念佢地

睇咗佢哋拍嘅電影未吖？ 未嘅話冇資格話iz*one造假，
話得Iz*one造假即係支持老女人就同黑婆入團，
連佢哋拍嘅電影都唔想睇，即係佢哋入到IZ*ONE 人氣都會係最低個2件

我咩都唔知
我只係知PRODUCE系列自己都認左造假